有咩正band推介

除左linkin park one ok rock bring me the horizon sleeping with sirens coldrain vamps 仲有咩野好band推介 啲鼓聲出既都鍾意聽

hyukoh

Rubberband

Slipknot

Polyphia
Periphery

dir en grey

Paranoid

Instinct of sight